除左買口罩仲要買定雨衣先

d生化衣應該俾人搶購哂...為求自保真係要買定雨衣，費事支那種d口水彈到落件衫度
認同請分享

雨嬲都得 咁condom都得啦

水炮車

咁啱有件

［有法必依］將起訴違法武漢病人加入訴求之一